急徵柒婆、河妖 相

冇買到面具 唯有Handmade

急徵柒婆、河妖 大頭相一張

有咁樣衰得咁樣衰

我要人人見到都驚

本身求其上網睇到夠樣衰啦

慎入

呢張唔錯 印左先

Thanks 巴

有冇d再樣衰d

有d特別正 蘋果標題d柒婆圖張張都好震撼 想搵下有冇類似既大頭

尾2果張唔錯

原本恐怖d 呢張太和善

河妖

慎入呢?

柒婆同河妖好難揀 一於印哂
開頭諗住整埋大波驊
但太撚樣衰
自己都唔係好頂得順
嚇死隔離就唔係咁好